[IOS] 白貓project #256 誤中1001暨屌死引戰歐狗人妖寶寶

不如搵過第二個開新po 唔想見到垃圾光頭will

版任show 完成度係1/3，但明明出面睇係100%喎

開未

我都估到你條光頭仔會開post話我

係咪要攞埋獎勵

真係誤中
唔想開po

留名

主畫面左下角果舊野入面normal同hard都係？

gchi

都係獌最醒

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

唔想開post你又搶

是日解散？

垃圾will

食屎啦獅島最終章但舊角解體

新post

佢推高晒啲火力 轉頭又去返一億左右

獅3得雙刀
咁都SS
雙刀project
我又有 可唔可以唔好再中雙刀呀

FAIRY TAIL調整情報
FAIRY TAIL角色S3技能，調整為全抗(DA無效)

個post無Oo0O既

見到d 0就想嘔

喂先生叔咪分化

得得得
諗住獅劍final 個topic好睇D姐

Sorly lor

其實斬POST我就GCHI既 不過隔左咁柒耐至斬就算吧啦

又針對

我地淨係針對光頭人士

呢句珍

c4是否回龜好時機

龜仔都回龜 你話呢

最新嘅角係呢d 有冇仲用得

而家即刻斬啦

無 開過隻帳

撚唔撚G1001開POST
你想開就開咁1001搶嚟做咩

唔撚G 明明唔係1001都可以開post

有女主夠打

白貓POST啲老屎忽全APP台最惡

白貓既手足們一齊整月餅未
塞紙仔落月餅通訊

萌新

寫咗100500有露卡

五仁‼️

屌爆晒你地老母個西牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙

抽一隻角比人講一世

10500仲要只係抽sh版

本身大頭技冇防da就得啖笑啦

呢隻要用咩武?

隻大劍廢撚到乜都冇

內田招技2可以跳左去第2度

用雙刀 好似係

幾多個合作POOL至會出一隻小圓
你望下中川POOL

好彩中到圓神

爆裂怪獸聽日就執笠

Agger

隻拳咁柒抽到都喊三聲
好心免費角轉限定就請個第二個畫師啦

pass

佢俾警員用硬物磨擦佢嘅陰蒂，而且俾警員餵食利尿藥物

係咪路
死黑狗
831

831

太耐無玩
有無邊隻可以用
定係新角完全屌打？

私怨撚零舍麻煩

Lm

今日抽得未牙

同5週年啲職撞晒

覺得拎識回1萬血既角打hero關係侮辱

新女又係地圖炮

重拾興趣‼️‼️‼️

再見

d技weak左少少-.-

咁快執

唔抽了

兩碌鳩會唔會太多白貓女玩家有冇1%

又一隻消費白貓既垃圾驚

去親event都成場囡囡

咪on9 去日本買精品好多女

真扎咪係其中一個

男玩家唔鐘意得男人咩

Gay

男人通常都係cos男角 唔係gay唔gay嘅問題

何必呢，重新黎過啦

兩支地圖砲都早洩咁

存石抽茶熊

你唸住存幾多石入去？

早洩先勁 dps高
10500果隻就完美

你存幾多

咁一砲起碼打返5億先得
人地龍女31sp一野1秒就十幾億

存左250 等收息

黑驚就係衰枝炮比人set左0.25倍速😔

存咁少 實中？
歐洲人

好日唔㩒apps台都會見到垃圾will

250比面啦
蝕左175比佢了 果度夠連專

Renta畫嘅大工新裝好型

幫我抽未

算啦 黑警J得
支砲都打到三億幾四億 ok嘅

你個名

出黎幫你抽
我就未試過想要嘅抽唔中

可以舔Renta畫嘅大工真係好幸福

我女本命角，巴曲妹1.0真係好型

個MON爛左未

星火仆街死

躝

手指爛左

雷姆 > all

歐皇再臨

邊到等？點聯絡你

搵光頭佬入谷

光頭佬唔SO我

上面咪SO左 你留TG比佢申請啦

獅fin序章慨要:
獅劍嘅身體係以瘴氣為能源,但係瘴氣又會侵蝕佢嘅身體
去到今次劇情 獅劍頭髮嘅紫色部份又多咗,代表侵蝕更加嚴重 身體無時無刻都感受到劇痛
獅劍已經得返兩條路
1.唔再食瘴氣,只可以活多半年命
2.繼續食瘴氣,可以活多一年命 但係身體嘅劇痛會愈黎愈勁

同時,法王收到 本應喺獅3時候被殺死嘅紫髮蘿莉嘅目擊情報,獅劍就決定同幾位同伴去調查

依關hard 點打 打到小小血又回哂

「脫出」作戰

一開始走去左下就得 唔洗打

30星協

點解抽嘢又有假load，屌

個胳肋底幾正

我新手入坑玩港版，想問點樣再強化隻角色
我已經將佢升到100lv 轉左職，8粒星星解放左
但見同人地果d都仲係差好遠

升建築lv

有港版嘅咩

中文版

我入協力，見人地d角會發光

升段位

多謝

廢人之光

pkm master

gchi 局長一拳打死你

係都星爆黑警先

如果你啱啱玩 又真係諗住長玩既我建議你玩日版

台版56k load到火滾
又多bug
活動更新又慢
台限又唔係靚
又無IP角

咩係IP角

你女朋友有幾靚

我都係fd叫我一齊玩我先玩

靚女多數鍾意光頭佬

你個fd可以唔洗再做fd

咁咪反證到我唔係光頭佬

靚到你相象唔到

咁好彩佢係少數

交張圖出黎證明下

我撐星火.jpg

南哥

你唔係唔知牙嘛

即係咩

Google

IP角即係Google

5G u up mud

google

打太多白貓 打到壞腦？

你講左咁耐都無人明你講咩

有無諗過淨係你唔明

佢打得太多白貓

Nam gor

收到風C劍聽日就死

終於有人陪龍馬

等睇又係條女害死人

我覺得似條女吸左獅劍D力量

睇黎可以坐等茶熊

然後茶熊死邊個

校長

精華

我決定坐等6週年

攬炒先定白猫執先

why not both

到時繼續留港巴打們要出嚟真人協力

煲底見

見唔到有人玩白貓

我指到時出嚟真人協力可能已經係network都無埋

到時我share個wifi俾你

煲底抽角100%中限

係你抽角100%中限

我中風牙

3隻都係75石咋WOR

75都無 預左50

pkm master la

直接放隻角入box

很想要吧

50石夠啦 抽2隻 之後有BUG再賠返50石 再用25抽 仲賺左25石添

其實個ac愈嚟愈多石 我不嬲都唔計呢啲數

今次好似唔多吸引

831出黎一齊抽？

我應該SKIP呢個POOL

驚無石抽下個pool?

係無咩性趣 2男1女

條新女好大波 對腳
無性趣？

最後：真香

我話唔抽就真係唔抽個啲人黎

LM

你係咪夏日5隻齊哂 我見你有3隻

係

抽左幾多

幫佢抽左四隻 佢自己中埋最後一隻
利申齊

將你遣返非洲

你係現場?

2500

有無女女介紹

死歐洲人

我真係非洲出世
埃及係非洲東北邊

又9UP

佢係法老皇 佢無9UP

排隊等幫抽角

得番半日清nm拎金稱號,唔打了

屌。。。。
Vvd攞

你又醉撚左?

我諗係

又食女

你食仔

咪屈

鳩比又高大又打籃球 好多女同學痴埋去

抽唔抽好

e度係咪冇人諗住玩pkm

我就不鳥

@chok
hi有諗過 不過唔想入新坑

我大佬話你高大打籃波 多女

人讀U 我讀U
人地就好多女痴埋去
我乜鳩都無

公平？

我肥毒矮柒

無圖唔會信你架

我要同你割蓆

你唔係有YY咩

欺壓小薯

乜水YY

yy lam

你法老 咪再扮

已割

收咗皮好耐

𡁻完鬆？

拿 都話出黎會有團隊幫你中限
我地嘅團隊pad 白貓都有專人

唔玩白貓有咩玩

都話部機借人
食都無食過
咪屈

中風定中限？

法老咪扯開話題

No man sky

我又玩K？

你想中風又得 中限又得
中指定角都得

得jor

好似哄緊我落搭
有咩陰謀

利申 無錢

手頭上冇資料

強烈遣責

冇啦其實都係谷友食飯

屌哂你地班小圈子

我屌你個光頭食女獸

躝啦光頭佬

喂,你地好啦wor
有得揀邊個想光頭

唔好對號入座 我地對光頭佬好有禮貌 係歧視佢姐

加我未

不了

你睇下你條食女獸

我無叫你光頭佬喎

唉

你聽日又準備又開台吸運？

我都唔係

一見囡囡就露出半個光頭

露唔露都係半個光頭

3隻SS+先開台抽

咁做乜唔加我

刪得pkm

問我大佬

不要哭

大佬

我唔撚係你大佬牙

你細佬叫我問你野喎

係大佬E咋
唔係我黎

邊個係大佬 出黎見我

@e巴

訓左啦

早晨

早

拉咗周庭

雖然唔中意中箭, 但我周庭BB都夠膽拉, 831一定要出黎

Agger
831開始多人

周庭BB要俾人除哂衫任望

#metoo

你都俾人除哂衫任望？

bb係屋企除晒俾me睇..

咁早就發夢

所有J字頭都係高質！

[突發]大丁831搞Fans Meeting

班共產黨係咪仲以為有大台

達狗又輸

達狗WFC...

大J WFC...

今天我

JJ狗

星爆爆

呵呵欠

［突發］黃之峰 周庭 下午即時提堂！

ed就咁快手

可能人地玩緊Truth or Dare

pkm垃圾

咁快棄驚

250中獅劍, 收手了

係小妹我
今日要返初中迎新日

我要女啊

食評呢on9

500石0隻 熄game

冇人抽

唔好ff啦

條女

250得碌鳩牶

新獅劍用機虹
一個月牙天衝打1億，計埋斬個下
暗王3.0confirmed

1000石，0new仲要得一甩星虹非洲人回來了

明明隻隻字都明
但係拼埋一齊睇就唔明

廢pool 收到

0突4億wor

唔抽?

想問而家打幾多億先係合格

一下爆柱

新獅劍防消buff ,王子係咪要收皮

前港大學生會會長孫曉嵐被捕 涉進入立法會會議廳

拉曬啲大台
我地係咪就輸

獅劍都要抽
唔係英雄黎？

撚有咩

仲未有評價廢產確定

手痕掉左250
見到有load 仲要load好多下
以為有女
仲即時禁制拍埋片
點知 .....................

女就女 不過係選拔星虹
＋一堆饅頭 pizza都無

仆街C社幾時執

收到風有人話skip之後一抽中2男

抽多250止痕

邊個講

不抽了 on9 pool

個ID 4個中文字 粉紅色

手痕1500先中隻拳..好後悔

唔撚信
唔撚抽
罷抽了

禾黎

你叫我牙?

喂 我中風 醫返我未

想問點樣睇到ID係粉紅色?

我尋晚食果條女個鮑魚就真係粉紅了

你藍色

ban

鹹濕老師個粉紅鮑魚

今日班黑犬真係逐個捉

之歌叔真係又勝

認真呢

咪就係佢囉

尋晚有人叫我搵你WO 大佬

點解咁多人叫我大佬

問得好
唔知

c社又偷偷del cache整假load

即係你又齊咗？

一隻都冇

今次邊隻勁

尋日都吹晒風話清cache啦

其實幾好
見到load好有緊張感

玩免費嗰隻獅劍都夠

點解你次次問到你可以揀咁 龜.apk新功能黎？

問下唔撚得咩屌你老母

我都係問下姐 問下唔撚得咩屌你老母

得牙屌你老母
冇牙屌你老母
根本冇石抽牙屌爆你老母

4i啲態度都好過你呀 屌你老母

不鳩嬲架啦屌你老母
屌埋樓上眉狗老母

on9過神眉

龜仔真係好可愛

收聲啦屌晒你地牙

所羅門係怪彈撈唔掂要過黎獅4客串？

所以咪次次無人carry你囉 屌你老母
眉上水又比人屌

乖啦

關你撚事屌你老母

睇住你柒覺得好笑姐屌你老母

回家未

牙龜好高戰鬥力的

屌你老母

55
屌你老母

今日個報紙推得幾快

post

屌你屎忽

屌爆你老母個西再屌爆你個嘴

頭寒了

抵啦

依家回左gbf了

講笑咋 屌你老母

用左幾多石抽

又呃我屌你老母

眉撚龜撚眉

幾時照我

Wadiu 求其裝把mon hun專 兩突冇版
一刀月彎刀劈1e
一技 1e 吸sp
二技一野爆3 4e
諗唔到點超越

咩係MH專

【Now新聞台】警方表示留意到有人計劃明天以不同理由上街遊行，例如去銅鑼灣行街、到維園賞花、831自由行，以及宗教遊行等，指這些行為可能涉嫌非法集結，警方會適時採取執法行動。
白貓4人成團

屌你老母約打機都唔得牙？

點解共產黨咁驚831

點解上面咁多屌人老母 好惡

龜不是人

Po聚

笑你老眉

食咁偏？
老豆

唔好咁啦 不要歧視

聽日出黎抽新女

四人協

用on9角打20星

嘻 用係呢度都好

咁都有得格劍

想問依粒野係咪未有得打住？

獅4個故事好撚勁
5周年都到底搞咩

係支線到搵 有

咁快睇完

唔係好長

sh到茶熊

抽左4下
第1下中條女
之後乜都無
繼續抽到中為止
玩埋呢個星期就番學

有冇故事懶人包

玩白貓同返學有衝突咩 btw你可以介紹多跌女同學黎玩

我愛白貓 我愛$#

想識狗同學

@眉

好得意

喂 返咩學
我地係咪同學仔？

咁重口味 我不了

依排抽野，一係乜都無，一係就抽中最廢果隻

唉 我都好耐無抽中過好野了

我都係

手感麻麻

你係食屎狗

大佬洗唔洗jer到咁衡

392所持PO圖

睇到新女限有同天魔輝一樣嘅未來

ok 有你依句 可以不追了

曬角

夠你曬？死仆街

真羨慕

冇曬呀 你更曬 歐洲人

pkm master執笠未？

我中風牙 歐咩

BB真係俾人除褲搜身

我唔撚係你大佬牙我問候你老will

大佬話點就點

你唔抽咋

矛石

課金！

矛錢 要交學費

1100 今午至今，鄭松泰、區諾軒、譚文豪三位立法會議員先後被捕。

好彩下星期至中三唔使交學費

根本係一國一制

升小一要交

大佬will又撚鳩小薯毒

休班狗被斬
心涼了

刀手斬得好 終於係流浮山出發了

ho moon

抽⻆

遊日前一日 狂拉人又斬狗
港共以為咁就冇人上街？

狗屎垃圾都抽咩dllm

你班人咪又係淨係識得嬲同和理非非 做得啲咩姐

等你帶頭

自編自導自演

當人係傻

八突隻大劍定龍女好

局長叔又勝

係咁死ser
共產黨殺到黎喇

好掛住大家

泡狗叔又勝

一抽

抽咗五下 五隻假鑽呀

屌嬲 扑咗咸書佬

LiHKG

說好的真人協力呢

十萬都唔知有冇，係咪真係咁驚

點真人法

直升機

手持C劍相認

落黎捉你

驚你有牙咩

驚你中風牙

尋日中左 不會再中了

中風會復發

永遠tommy fans

賤嘴 咒我

出左流M車

藍血星人啲M至會藍色 你係藍血星人

藍血人 我識得有一個是光頭

我係K隆星人

上次見佢介親隻手 流咗啲藍色嘢出黎

希望W字頭親身解釋下

上幾次神up中左啦
都仲未用過

火攻了

灣仔狗屋勁大火

冷氣諸葛亮

又有鬼 屌你老母

ddos

核彈都唔割

【學苑即時】（20:39）有人被子彈射中左眼，現場救護人員稱傷者為一名記者。

圖片ser好似瓜咗

用到牙 web版

手機都睇到

隻拳勁到

有無人網頁版上唔到

又Big人抽 想典

旺角站做咩停咗

另外果2隻？

獅大劍是咪用普攻嗰把虹武最好？
行得好慢

入車廂打完就走

吹呀

之前向市民近距離開槍到家陣咪又係咩事都無 既然佢地都唔使負責任佢地做乜都得 你地啲人最多咪得個嬲字

屌 頭先睇住直播 好似睇緊廝殺列車咁
班狗入車廂打 有前線係外面拉住幕門
但係兩隻門一齊關
架鐵開車走

屌你老母狗鐵 on9

唉 又亂打人

呢個就係林鄭所謂既對話同止暴制亂！

痴撚線

全部停曬 黨鐵

仲有西鐵同東鐵

好似打到個細路流血

係爆缸

根本同721一樣

機場

衰過721
同一班人打市民
手法純熟咗
武力強咗
市民更加傷
連細路都爆哂
仲有成一百幾十人俾人打完再拉

睇到tvb有幾個手足個頭流住血俾狗拉走

分分鐘唔俾送院

入到新屋嶺再打過
48小時後 變豬頭

入機場！入機場！

FA條片
喊撚左

反正都瞓唔到 一陣又有鬼片 睇唔睇

依家心情好沉重 打飛機都無心情
唔好話睇鬼片啦

你句嘢即係鬼片>打飛機 咁你會唔會睇住鬼串黎打飛機架

訓唔著

完唔到

你覺得呢

遲早出街都俾班狗打死

唔知 唔想知

【0214】太子地鐵站各個出口仍然封閉。經現場急救人員確認，警察恐襲太子站至今三個小時，仍未有任何傷者被送離地鐵站。

一批防暴警察現再次進入太子站。

唔會 ok?

咪學佢d衰野

仲唔訓 又打白貓牙

太子啲傷者送去荔枝角唔俾人影？

睇緊鬼片

乜名

驚佢運去其他唔同站

會唔會係出左事

奇幻夜

驚到噴屎未？

家陣到last story 可以唔睇 最後一個垃圾故黎

熄未？

黑警話有假記者 即係準備連記者都亂打

屌仲未訓得著

依個世界好多野都係假
佢地係警察都係假
因為佢地只係condom 好快用完即棄

是唔是手持獅劍相認

冇點認

hero角黎 屌你老母

又屌
我唔係龜呀

停機鐵

行路都要入機場

點解個裝飾品唔加攻既。。

幫我睇下我應該升邊隻呀

中文版就算啦

圖一隨機
圖二都無咩邊隻
btw 我建議你真係同fd轉玩日版算

屌你老母東涌on99

頭先狗鐵個D恐襲聲
屌

見到d中文字就覺得7

返左出黎未?

20星協 join？

我連獅4都未打

BTW聽日又升中三 我好興趣.gif

趁家陣推下獅4先

推島啦
咁鬼慢

成日都話升中3 依家升天啦

中三得罪你咩 想hey0 me?

你係狗仔狗女咪80你囉
點止hey0

好彩我唔係

I love HK

得真係頂唔順我屋企兩件廢老

iktf

尤其我老母
好撚想有人屌我老母

我已經放棄咗同佢地講
當耳邊風算

帶佢去食催淚彈

但你係大佬

屌埋我老母 唔該

搵龜

龜前日比你撚走左

比你屌走左

追返post 最尾唔係我

一開始係你

再嘈屌埋你

來

其實肥菜 地中海班友仲有有無玩白貓

間屋有你名嘅咪開火cut家用

wfc

家陣3 4星級酒店都係幾叉嘢一晚 搬出黎住平過比家用

我唔俾家用 要間酒店貼錢俾我先搬到出嚟

之前唔係講咩唔洗100蚊1晚咩
唔記得邊區

青衣？

青衣三星酒店劈價至每晚73元 職員：網上見到就租到

Dl左日版打有無人帶一帶協力抽10抽

開

@龜仔好兄弟我大佬Ebra

扑咗樓上條磨碌

邊隻

應該由2人協力最底打上去定4人

見到扑、磨同碌
好有幻想

4

知你晚晚食女

66718

屌你老母by龜仔

35050
我首抽依隻有無用

無

唔見有場

96026

打依個快定係打活動果d4人

活動入街都OK LA

抽邊個活動既10連？

獅4 個頭又綠又紫個隻 聽講係 利申SKIP左呢個POOL

得依隻4星

認真 抽隻輝劍

點解

勁囉

你條仆街光頭仔恰我大佬e

唔係最新既限就刷過啦
雖然唔知依隻係咪限

下次見到佢我將佢條眉都剃埋佢

無石 + 黑仔

我想死 講極都唔通 係都要有人唔做 去做狗撐啲狗

跟機

屌 班狗追撚到去屯門
咬住唔撚放 係咪癲

當考EQ 唔使死既

唔識就咪亂up啦

我屌你老味光頭仔咁撚串ar ma

唔使問你條撚樣又醉撚左

冇飲酒好耐

我寧願信局長無課

準備去食女呀佢

香港搞成咁仲邊有心情玩

明明佢岩岩係機場已經拖走左條女

引戰狗

拖住條女行返屋企既感覺係點

我引既係正義

你試下拖住你阿媽返屋企咪知咩感覺

d狗都話自己正義

D狗都無頭髮

屌你老味 我就拖媽媽
你就拖後生囡囡

你可以話我仆街 可以話我食屎狗 可以話我食女獸
但你拎差佬同我比 is侮辱

麻煩聽日幫我塞鐵 唔想返學

Sorly我過份左
唔好嬲

發夢打爆個閘機都得架

唔搭狗鐵

不如我扑暈你算啦

點解次次見到你兩個都係到耍花槍

屌 出城唯一之路 等狗鐵

快

考車牌啦

Btw咁係咪認左自己係仆街食屎狗同食女獸

無錢買車
俾你架車我

雖然我岩岩都想咁問 不過因為槍頭對住你所以無問

落街買副象棋有兩隻

食屎狗

呢個真

4？

揸兩支槍咪得

你幫我打爆部機

聽日都仲未知去邊

今次就原諒你

打錯應該係兩對

推post力

屌 班狗由東涌追到出中環
再轉戰屯門
真係好撚on9

去到邊就拉到邊
我極懷疑係因為今日拉唔到人 所以一定要拉到是但幾個交差

訓緊教

同我耍未？

今日真係痴線
遍地開花拉人

食屎狗confirmed

梳

痴線

法老食屎狗
認住你

兄弟推post 各有各推

你偏心光頭

冇否認

光頭will

一齊加入屌光頭

你偏心我OK？

黨鐵表示明天（9月2日）或有12個站需要封站

我驚 你會照住我？

Gay?

屌 封中我個站
可以唔洗返了

因為我大佬話你高大靚仔打籃波

黑鬼黎添
碌鳩30cm

我肥毒矮柒 次次射波都俾人block 咪屈

出張圖證明下

你又知？你見過？
你地咩關係

冇圖

咁我信我大佬

咁你依家當開咩

你叫邊個阿sir

毒撚

光頭sir早晨

唉 諗到要返學 就

你個username點解？

不要問 你會怕

咁你個username又點解

佢地咁叫我咪咁囉

點解要E？
ABCDF唔得？

聽朝好似有超合作運動 可能返唔到學

聽日出紅雨配合,等人燒埋大交合

想睇圖?

show blocked user - 有鳩絲

睇下man in black la

8號波 黎未

圖？
有種貼黎見我

得閒先

咁快手

貼親都比人扑 唔貼了

我都未睇過 邊個扑你
我幫你扑返佢

唔好貼

0oO啲fd黎

一陣返學可以識新朋友仔

帶埋我

完全訓唔到
明明好攰...

你老味岩岩食完女就走開啦

睇片睇天光

有咩片好推介

向西聞記

睇左幾萬次
藍鯨故最正

再屈我食女就反面

More plz

你又訓唔著咩

望天光啦

依個正

愛要夠多

梳大佬

大佬我講笑咋

屈先反面
即係無屈

條女唔靚喎

林雪最搞笑
日頭搞出黎個d生出黎係黑架

入暴大
暴大

3點半暴大見

好後悔當年冇記多d大過

名校

中大個集會唔係取消左?

以拉打D女來講, 算係咁

respect!

[反了反了] 法庭檢控主任協會開名譴責律政司司長同刑事檢控專員

先生公都有追開？

以前都有追開, OOO之後冇睇了
見zi-o有舊人咪睇返

宜家zero one 觀望中

手持新女相認

拖住條女嗰個就係我

拖住個女嗰個就係我

比人拖住個個就係我

E伯幾廿歲都比個孫拖住去集會

獅大劍無專？

大劍係送

以為送嗰把係for英雄type

又捉到一隻食女狗

寶寶太公又勝

想笑死咩你地

獅子fin劇透:
女獅子係拎獅劍嘅數據改良黎製造嘅人造人,特殊能力係可以吸收瘴氣 轉換成火射出去。
獅劍&女獅子同boss互相打到筋疲力盡嘅時候,女獅聽獅劍意見 將獅劍體內剩餘嘅瘴氣吸收 然後射死boss。
結果，嗰場戰鬥之後獅劍就冇哂戰鬥能力，佢退出咗組織 送埋自己把劍比獅2劍。悠閒咁玩下陶瓷 釣魚 靜靜咁等死

入茶熊退休

班死仆街又話唔搭狗鐵
勁撚多人

約書亞？
同埋唔係噴水咩

係約書亞
劇情入面係射火

下一章暫定叫獅劍encore
暗之王射咗啲瘴氣俾獅劍

然後入學食女

點解唔叫獅劍之+6+

食村姑

即係獅5劇情約書亞用二刀流打boss

我無搭

水賴叔又勝

I go to school on foot

馬手叔又勝

你地好串

你過左30碎?

未......

冇圖邊有討論空間

你夠無俾過圖 光頭佬

我貼圖咪搶埋我大佬d野黎做

試下貼張黎睇下先

想屌

排隊啦

有兩個窿

大把手足排緊隊 唔係幾多個窿既問題.......OK?

介紹未

OK 佢上次飲醉我影左佢相 搵返張相貼上黎

預埋你都咁多嗲 而家冇你份

我唔識佢牙 係library prinit碌屎個陣見到
連人地咩major咩科都唔知
介你媽咩

圖？

我叫光頭佬咬你

周庭咁豬.....

清你平時食開咩

Carrie

贏水瀨幾條街

屌你老母 隔離PAD POST已經夠仆街
你條撚屌法老仲要貼啲咁既嘢 我寧願睇oO0

扑撚左佢

喂我唔睇0oO呀屌

大佬叫你貼 快貼

扑左

oO0圖？

要咩圖

跳舞

車厘龜

blocked kobe

貼下你平時食開咩女

你自貼咪得

今晚到我食女

張學友.jpg

今晚牛一 大佬比下面
已準備幾隻吹氣公仔

仲要cap圖笑鳩我

毒cbbg生日快樂

生日有女陪係咩感覺
BTW生快

同平日有女陪差唔多

咁平日有女陪係咩感覺

要問下光頭

林奠流出條錄音都幾大獲
講到明預左十一都唔會平息到
一心低硬同大家打持久戰
我地黎緊如果次次keep住比人拉幾十件
真係唔掂

啊呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

核彈

同大家講個笑話：一國兩制

你都ON9
流出錄音唔大獲
其他人好似你咁就真係大獲

核咗好多次喇
對面核抗性

真。究極超級大結局。終極版-----> 真。究極超級大結局。終極版(達叔卡關傳)

太子再睇真係受唔住

生快

我陪下你咪知

直頭唔敢睇

生慢

又拉 屌

你排隊啦屎忽鬼

會長今次又衰乜
又拉
毅進仔係咪提子人地讀到大學

生日快樂

今pool 係咪skip 得

係 利申skip jor

係 利申中jor 冇用過

唔返了 罷課

唔好扮有課

你好煩

更新完UI大改

好撚樣衰呀個UI

梁家輝《深夜食堂》票房變「深夜靈堂」

我就係右邊

點解要隔住支筆

個女仔係個男仔右邊

佢講緊張圖既右邊
即係個男仔既左邊

因為唔想拖毒撚

系 我就係個男仔

你明明自稱絲

今晚到我食女by毒絲

今晚做返男仔

今晚係處 即係尋晚唔係

我拎住枝筆已經好慘

你笑夠未

我都未po圖

圖

想睇圖

屌新UI好正 個box終於係scroll

chok叔終於係又勝

個ui搞到好似online驚咁

有冇人知點更新個禮物箱

抽未

早涉女女不了

thanks

我有成二百幾頁

2秒 更完

更新左之後係咪可以一次拎幾頁
唔想on99咁一頁一頁咁㩒

1001

1002

935就開始..

隻輝睇片好勁

939

用住黑肉先囉

拖筆條毒撚比人整曬meme

真係咁勁咩

我嘅兩大男神真係好型

Renta畫嘅大工札克係最正㗎啦

唔睇名以為係阿廁

レイチェル個特性係"即時用盡符文, 換來更強既效果"

第2粒符文係HPSP回復:
姐係你倒地個瞬間, 可以即刻回滿HPSP (手動死回/復活?), 等同於無限復活

加上佢S1 S2都有2層"HP轉換50%盾"
配合本身輝劍職高一格, 佢自己又有狀態異常無效, 你想死都難.........

連埋專武強化skill+10秒, 再加埋輝劍本身又多10秒, 總共 +20秒

攻擊力UP (10秒/ 300%) ------> (30秒/ 300% )
普通攻擊傷害UP (20秒/ 1000%) ------> (40秒/ 1000%)

某程度上呢隻野係幾屈機, S2 演出極短, 支砲又痛又粗(方便短時間內達到最大輸出)
不過佢唔係完全冇死角, 都會怕消buff,綠花果D, 同埋儲符文一定要儲力攻擊(打單體唔算回得特別快, 有幾隻俾你一齊屌就回得幾快)

基本上 レイチェル 有個特點同黑肉法好似, 就係"2層轉換盾"
不過佢係HP轉換, 而黑肉法係SP轉換
但輝劍回收SP更加安全, 連埋專SPR+5......
而黑肉法萬一唔小心, 你想回血都難....招S1雖然都有盾但硬直好大...

總括而言, 抽啦

篇嘢巴哈COPY定局長寫定局長係巴哈寫

法老E寫既

4i個好友？

你話呢

唔好以為打一大堆字就好扮專家先得架
內文錯漏百出

防消buff到而家都冇乜用，防異常先係王道，蕾切爾嘅弱點只係冇死回，但招s2好用過雷包勁多，dps都勁好多，又可以拎專堆sp減耗，廿幾sp一炮

請出招

我覺得隻野咁樣set冇死回都冇咩所謂

筆尞

又無啦啦開槍

送題

無得玩白貓 dllm

有班警察毅進仔

你UPDATE到?

你點睇 ?

我不知道該回什麼，只好貼上乳酪蛋糕做法 自己做健康又好吃 準備所有材料。低筋麵粉過篩,奶油放入耐熱容器裡,隔水加熱使其融化。檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用。先將奶油乳酪放置於室溫軟化。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。

上巴士

上埋巴士拉人係乜玩法...

係咪有篤灰狗

直播影住

警察叔叔就是這個人

Update完啦

制都唔比我禁

你骨灰級玩家係唔同D既 等下囉

btw 頭先4點幾已經禁左
2秒更完

DLLM

我得48頁禮物

老豆

我都未更得

化石級？

唔算掛, 呢度大把化石過我

乜玩唔到白貓咩

好多頁禮物？排到隊尾？

禮物個UI要更新
但因為太多人玩白貓 所以要排隊更新

玩到白貓

up完好耐

係玩到 但係禮物個page仲係舊版本

太子又做乜鳩
個男俾狗打到暈撚左
手扣都唔俾解 阻住FA做野

真係遲早有一日出街都會俾狗打死
老老實實 依家同軍政府有咩分別
差在未有名份姐

高度自治 自由權利
乜都無哂 香港 已經唔再係香港

有晒記者都打到咁，831入面發生咩事...

有機變植物人

0015 油麻地

太子站重傷者已送達廣華醫院，據知佢昏迷指數為3，即係最危險。

暈左咁耐都唔放人

痴撚左！有車係前面橫過照都開槍打市民

有理無理 開左槍先
有殺錯無放過

黑警！無論場運動咩結果，你地都係會俾人清算既一群！